之前去左動漫節有冇手足想我影既callser 相

有幾個真係堅令

老規舉：
25個正皮/reply一張相
50個正皮/reply三張相
夠100個正皮/reply，抽五個手足出黎送動漫精品

到時變左送你書展d死貨

100正皮了

樓主真人

BAM

動漫台有幾百張動漫節唔同嘅女coser相睇

Lin?